特區政府以行動表示伊斯蘭教先係香港國教！

香港黑警搞車公廟、黃大仙、教堂，全部無驚動警方高層同特首
塗污國徽，都只係第二日換個新嘅，再加返個膠板護住
清潔清真寺都唔清支聯辦

證明喺特區政府眼中，伊斯蘭教重要過國徽、支聯辦、共產黨、基督教、天主教、東正教、猶太教、錫克教、印度教、儒釋道、眾民間信仰

特首話後生仔no stake in society，咁不如我哋去信伊斯蘭教，認識真主敬拜真主
信教導人向善，百利而無一害
起碼比差佬噴到都有人道歉

信教無罪，蒙面有理！
一齊以行動證明我哋唔係no stake in society！

(Source: 怪叔叔の散步道)

鄭泳舜老豆(鄭錦鐘)係監警會成員 而鄭泳舜叫毛漢唔好亂講野